[招隊友] 8月台灣單車環島

如題 8月打算去台灣單車環島

想搵同行者 乜都可以盡量夾

利申 無踩開車 紅字巴打 借ac出post

tg : dracowu

你想踩半台定全台先。。
你有踩開想玩全台姐係玩死自己
你唔好諗住一日係踩大圍去大冉咁既路程，
如果你環全台14日旅程你一日差唔多要踩100km
無踩開無操開既我建議你試下係香港一日踩五個大圍大埔來回試下先啦，
我怕你到時浪費左個假期

一個人踩會自由自在
相方都唔識出發車速唔一致諓嗌交

出發前剩係踩過一轉愉景灣
連埋中間抖咗五日十六日踩完
係無踩到蘇花

多謝師兄建議
我無踩開車 最叻仔果次都係
由大圍踩入大尾篤再出返黎
所以暫時都係打算小環島

其實唔洗太驚

我上次環全島，全程14日，休息左兩日，玩下其他野
去之前都無點練習，剩係踩左次大圍入大尾篤

係頭兩日未習慣會辛苦啲，之後都無咩大問題

師兄係自己一個環定有車友
暫時預9日時間小環島
乜7都唔識 話環就環 有D怯怯地

自推

我早幾個禮拜都環咗全台 平時冇踩開都應付到 係有一兩日辛苦咗d 13日踩完仲要有抖
唔洗咁擔心

我8月15岀發，16開波踩，7日完

師兄自己去 定有車友一齊去

only me 踩，但踩完會見朋友

2011 年踩過
計埋我共 8 個男人一齊去踩
唔係環島亦唔係半島
只係諗住輕輕鬆鬆半旅行半踩單車
由桃園踩到去高雄

途經：桃園 > 中壢 > 竹南 > 大甲 > 員林 > 新營 > 台南 > 高雄
全程：399.8 公里
嚮單車上嘅時間：7 日 共 27 個鐘，每日其餘時間當旅行
租車：GIANT (配大馬鞍包果款)

我覺得咁樣半旅行半踩幾好
如果全日都嚮度踩真係會悶到抽筋
因為啲風景大部份地方都差唔多
同咪我地無操開
如果踩環島半島都一定死硬
睇下呢種方式岩唔岩你

比較難忘嘅係我地踩左上高速公路俾差佬塔左返去

我前幾日先自己環完 13日1397KM。除左武嶺（個日落大雨冇機會上去 ）同阿里山冇上，其他全部去嗮

睇你環島目的係咩，想成班人嘻嘻哈哈就搵多幾個人。想籍環島了解自己，磨練自己就自己一個去啦

利申：自己平時冇操開車，除左第一日菊花少少唔適應之外，其他都算輕鬆。

環島自幹都得
利申，自幹

我上次咁啱係連登定高登搵到個同一去嘅巴打一齊
兩個人有們照應

我都係乜都唔識，去到租車個到先學點換呔個啲，我無踩開車，頭兩日會比較辛苦，之後慣左會輕鬆啲

去到記得做防水同防曬準備，我上次6月去環島差唔多日日都落雨，不過之後又好大太陽，曬返乾全身

我依家都希望搵到個人照應下
但搵唔到 都係硬住頭皮 頂硬上
始終自己無踩開車 人生路不熟 都有D怯

師兄有料

踩前用google maps搵路線，踩到咁上下再睇，跟住路牌行，問題應該唔大

推

巴打去完了?

有冇黎梗會去?
我勉強識踩,上落斜同轉彎唔太掂,想搵人教下同一齊操下再一齊去有個照應